［勿助長代購, 勿提loreal group 第一頁有懶人包] 化妝品護膚品討論區#40

獲獲都係我1001

絲打又唔記得#1唔好加密 下次記得番

係喎
下次會記得

有冇絲打買咗dior addict gel lacquer？
有幾多gram？
好似好細支咁

開左係吹水台

我就係想買黎放我個cdp粉餅啊，cdp個盒太貴無買到個盒

btw係咪無得散買盒，要連粉餅同base一齊買架？

我仲不停F5潮流台睇下新po開左未

屌，9開左

你咩肌?

係囉唔怪得我猛咁f5潮流台成個鐘都無

開左個新post 係潮流台，大家睇下入邊個傾計好

sorry for 7左

勿助長代購, 勿提loreal group 第一頁有懶人包] 化妝品護膚品討論區#40